女兒係爸爸既前世情人呢句說話真係好撚嘔心變態

合理化D獸父搞個女
又唔見D人話個仔係呀媽既前世情人
都唔知邊撚個鬼父諗出嚟

囡囡你同前世一樣都係咁正

有時睇到呢類post會諗起American Beauty入面Chris Cooper個結局
Welp